已撒資，D美金應該點投資

將d港紙對咗20萬美金
想問下可以投資d咩

穩陣買做定期
投資可買美股
建議開interactive broker戶口
真美國證券行收費又平又上市大間
平穩增長就買index etf
你對比dow jones/nadsaq同恆指就知分別
Details可以去美股post請教下巴打

買美股
呢排美股走勢唔錯

All in QQQ